梁愛詩：台灣獨立是由於沒有訂定國安法

對於訂立國安法的目的，梁愛詩指在過去 12 個月在社會上發生的亂象大家都有目共睹，包括破壞公共財物，傷人，放火等行為。她又指如果純粹是社會問題，相信已經一早解決，她認為現時的情況是「有組織、有外國干預」的犯罪行為，「佢哋目的唔係咁簡單，唔只要撤銷（逃犯）條例，仲話要『香港獨立』、『光復香港、時代革命』」。之後主持環節的立法會前主席曾鈺成問梁愛詩，原有本港法例理應可以根治暴力行為，梁愛詩就指出中央是要「長治久安」，「他們的目的是分裂國家、顛覆政權。如果唔理佢，以後就會變咗台灣咁樣。」

原來台灣係獨立國家

For比台灣

台灣獨立咗

唔好干涉台灣內政，台灣已經一早已經係獨立國家，係支那成日欺凌人哋，好心支那收手啦⋯⋯犯衆憎....

原來獨立左

香港班建制精英
根本係垃圾黎
連基本國際政治/歷史知識都唔撚熟

台灣咁樣姐係點樣? 可唔可以解釋下

原來台灣獨立左
國安法一立一定要拉梁愛詩
告佢顛覆國家安全

獨立左

人地台灣從來都係獨立國家只係玻璃支那國係度單戀自古以黎世界都是佢的

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

藍絲認証

日日諗住點搞鳩台灣

老太婆人老啦咁快就冇咗獨立思考能力

2005年支共已經立咗法對付台灣啦

結果呢？

我都好想好似台灣咁

台灣又唔係特別行政區
點解中國國安法唔適用於台灣呢呀梁愛詩

承認台灣獨立

原來台灣獨立左

梁愛詩

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

台獨份子
篤鳩佢先

支持訂立台版國安法，想起就扯旗

個八婆無睇返校

呢個老屎忽冇討論價值

你當我失憶?中共立過反分裂國家法架

變做台灣咁咪幾好

越黎越好笑
人地有國安法都係講台灣國啦關中國咩事
XDDD

變台灣正呀

生活不知幾安定
梁手足

一路好走啦梁愛詩
下世唔好做台獨啦

呢班老妖到底智商到底可以有幾低

標題黨

台獨分子

屌佢真係傻撚咗 佢究竟係真係真心咁諗定係拍馬屁..... 啲精英階層真係好撚離地

可以變到台灣咁樣真係爽YY

[求Pin] 民陣 : 7月1號 14:00 維園集合！

梁愛詩的舅父黃祖芬六七暴動期間擔任左派 中華中學校長,曾被港英當局拘禁於摩星嶺集中營

梁愛詩曾研為六七暴動平反- 余錦賢 - 信報

台灣已獨立

匪軍仲唔去台北拉蔡英文？

梁老妖算唔算分裂國家

痴撚線台灣又唔係支那佔領左嘅地方
都幾十歲，成頭白髮係咪食咗屎呀
畜生就係畜生正一禽獸冚家剷
都唔知係咪個腦生癌所以先至會成頭白髮

唔係你話佢就係你嘅一部份㗎嘛
咁其他國家夠可以話支那沒有人類只有蟲類
咁即係唔會有反人類法啦
咁條三峽大壩可以拆得㗎喇喎
反正沖走嘅都係昆蟲嚟嘅啫

台灣係獨立國家

原來 只要立佐國安法就可以佔領別人的國家

咁多支那立多幾條國安法 成個地球都係支那啦

所以港英政府做嘢唔到位
當時就應該處死唔好俾佢有後代

開架戰艦過去基隆港, 搵個解放軍響艦邊開住大聲公舉起張國安法呼籲守法,
蔡英文: oh shit, 立撚左國安法
第二天就宣佈投降了

台獨了

從古到今世界各國都係由中國分裂出黎

屌係wo

香港特別行政區國安法
澳門特別行政區國安法
台灣特別行政區國安法
新加坡特別行政區國安法

只要立佐法 個度就係我架啦

仲唔立台灣國安法？

係台灣特別行政區

先立先贏

支那既邏輯

台灣中國省黎架喎

佢啱喎，當年老蔣有立國安法就唔會畀中共勾結外國勢力蘇共

咩叫台灣咁樣？
台灣唔係中國？ 你係咪搞台獨？ 你係咪中國人？

「新中國」點樣立國？

國民黨應該一早消滅共產黨?
因為當初放生左共產黨,所以搞到要走佬去台灣

美國獨立是由於沒有國安法

斬得

都幾可憐，而家仲要諗埋啲藉口合理化立國安法
你立咪立囉，都wear爛塊面架啦

原來又係賤種後代 呢D咁既垃圾DNA要絕後

多謝支持港獨

如果唔理佢，以後就會變咗台灣咁樣

請問台灣有咩問題？

哦~

推比台灣朋友睇啦

Sorry中華民國早過你成立

走得太前

咁仲唔快d訂立
定台灣一早獨立左整唔到呀

其實台灣先係中國
當年蔣介石係希望有朝一日可以打回大陸
其實大陸先係獨立左 大陸先係分割左出去既一部份
當年蔣介石已經係兩黨共識既總統 大元帥
只係被老毛呢班分列國家既人強佔左中國咁多年
仲顛倒是非黑白 指鹿為馬 倒因為果 逆行倒施
國進民退 再文字獄 大饑荒 連古代都係一件千古罪名
如今人民仲可以當佢神咁拜
不過戰爭成王敗寇 隨便佢啦
同黑警犯法唔洗負責 家屬有免責權 一樣

咁而家去訂囉 八婆

獨立了

死老嘢唔好以為冇追溯期up 得就up 喎
問過你主人未？

大陸又話台灣係中國領土
既然有全國性法律, 點解唔過去執行

自己主動承認台獨，倒米壽星

變台灣有咩問題,人地人權,民主同自由都有

係囉
點解咁純粹嘅事可以俾香港領導層攪到一鑊粥咁撚樣

緊係啦 台灣無設國安法 搞到當年有條友勾結外國勢力 分裂正統中國嘅領土 搞恐怖主義對付地主 煽動農民顛覆國家政權
你條仆街真係累人累物

蔣介石行得太前

連美國咁多任總統都跟唔上佢既步伐

支那可以立台灣國安法架
睇下有冇用囉

幾好呀台灣而家

台灣笑而不語

變成台灣有咩唔好？

佢好似單身 亦都大半隻腳踩咗落棺材

本身又不愁衣食 點解要助紂為虐？

人一藍腦便殘

台灣的確需要國安法
處決共諜 保家衛國

「佢哋目的唔係咁簡單，唔只要撤銷（逃犯）條例，仲話要『香港獨立』、『光復香港、時代革命』」

五大訴求變咗只係撤銷逃犯條例，其他四個唔見咗。

變咗台灣咁有咩問題

新疆有滅族教育營，都係因為訂立國安法

咁咪趁台灣未獨立之前立條比佢囉

你立撚完國安法點撚樣執行
就算廿年前你立撚完台灣邊撚個承認 都弱撚智

咁不如立條台版國安法試吓？

立台灣國安法就唔係獨立國家

咪玩喇, 無孫中山聯俄擁共國民黨變有可能坐大

政治唔正確喎絲打
做乜話台灣獨立咗呀

梁愛詩支持台獨

人哋一直都係中華民國

死廢老 日日出聲 驚死人唔知你仲未死呀

梁愛詩宣傳台灣獨立

呢d 老太婆奶到已經唔知自己既存在

有主權

屌鳩台灣分裂國家、顛覆政權
奶共奶到出面

中共都幾好笑
自己個江山都係偷台灣中華民國
好意思係度話人地唔係主權國
共產黨只係賊 山寨國而已

咁點解唔立台灣國安法？

呀Sor 你無主權
你點自欺欺人都仍然無權

邊度有話台灣獨立 又係標題黨

錯 台灣未來要擺脫中華民國 擺脫大中華

人大快撚啲幫台灣立國安法啦

好似台灣咁咪好

呢個有聽過
但係最主要係要美國承認
而呢一點美國就算幫台灣但佢都未直言肯定台灣地位

恕我孤陋寡聞
如果真係有中共既台版國安法
請問點樣可以係台灣落實
人地睬你都有味啦

上個星期人地美國派船保護台灣
你就話人地進入中國台灣省
有病

結果：我睇唔到

梁愛詩政治不正確，中共從未承認台灣已經成功獨立

梁愛詩顛覆國家政權喎
台灣係屬於中國既一部分
搵人拉佢上去勞改未

梁爱诗，我操你妈逼，台湾自古以来都系中国嘅一部份呀

死老野 老到矒撚咗

唔好用建制，用親共/賣港

多謝認證，但國安法一立第一個拉鳩你分裂國家

一巴打落小粉紅塊面

佢係咪唔知道， 當年有戒嚴統治

依果終果
molamola

中華民國係蔣公帶兵遷台守住，你立乜法佢都係到。

台灣獨立

維持現狀多30年 離1949就100年 遷台和遷台的仔女孫輩就非死即老 100%台灣本土認同 再無中華膠

美國支持維持現狀同阻止台灣被中國經濟人口滲透就係支持台獨

ok

台灣好似一直都冇試過顛覆共產政權嚟達至民主政制

單方面立法可以點去台灣執法？
派國安部進駐台灣？
佢有冇諗清楚先講架
台灣問題唔係國安法個層次咁都拉埋黎講都有
中學生都識既分別竟然前律政司司長唔識？

到底呢個臭閪有冇讀歷史，臺灣而家咁係因為
幾十年前一個勾結外國勢的邪惡政權顛覆國家，
而家合法政權中華民國仍然健在，夠膽全面推翻
和驅逐佢先好講一個中國係共產黨，武統臺灣
講下俾小粉紅打飛機就得，我就係唔信

事實台灣真係獨立咗
小英自己都親口講過

承認了

無錯就係無國安法， 所以當年支共先可以勾結蘇聯外國勢力， 暴動武力破壞國家穩定， 趕走南京中央政府， 非法佔領大片國土

梁愛詩已觸犯國安法

快d叫中共喺台灣立國安法啦

台獨份子

講到佢後生有咁

變台灣咁正，係人都想啦

Push

有條五毛逐個comment負皮

台灣咁樣有咩唔好？變咗敘利亞咩家陣？

終於承認台灣一直都係獨立國家

由人大常委講出黎有D政治唔正確喎
watch your words 呀梁愛詩

咁你咪立埋台灣國安法 派國安去台灣執法啦
講到自己有權管台灣咁